呢啲敏感時刻，仆街fb自我審查到仆街，五毛講乜都冇事，少少反對意見就即Ban人戶口

講兩句粗口就話仇恨言論，五我假戶口直頭刑事恐嚇都當見唔到，屌你老母仆街大陸狗陳澍，仲有奶共豬西伯格！！！一定要制裁！！！

打錯字，五毛，唔係五我

咁狗

(有圖求證) 612 警方涉嫌於中信使用催淚彈清場致大肚婆流產

民主黨人稱親身到陪到醫院，如屬實應追究政府